［防分化］連登仔從今日開始要做的三件事

1。習慣懷疑&提防
所有人都需要提防，小心一切標題有「突發」兩個字嘅消息（或者類似即時消息）

2。有懷疑三五毛嘅id, 勿封鎖，反追蹤
可以係關鍵時刻警醒人提防，知己知彼，百戰百勝

3。讀完呢篇文章，從意識上裝備自己
我地要對抗嘅係邪惡冷血嘅中共，就算疑神疑鬼d都無計

呢一刻或者第一個需要提防嘅就係樓主我，你咁諗我會好欣慰

對手好叻玩分化，唔止物理裝備，我地意識都要裝備起黎，我唔想因爲內部分化而輸

以下開放討論

推

手土

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬